有無人識啲人19年果時話逃犯條例唔需要過份心?

而家佢哋點講？有無啲仲係覺得果陣時唔反逃犯條例既話，而家會無事

睇你自己個名先
但認為係需要反的。

咁你可以搵我未？🔓

原本都會立23條啦，而家加速師加速啫